Bob叔唔該入一入黎

我知你以前做廣告
咁你宜家做梗咩呀
又有樓又成日去旅行
好葡萄

睇西多士啦

邊撚個係西多士